去了長白山，影到流星雨好靚😍😍

去了位於吉林省的長白山滑雪和觀光，天氣幾凍，看到雙子座流星。拍了一些照片，尾2那張照片拍到流星雨，最後那張用了一個app去增加飽和度和鮮明度😆😍：

好夢幻

Yes

嘩好撚靚

冇霧霾咩

最後張相

偷圖狗又出現

巴打你影? 好影. 另一邊就係北韓

用咩影架

洗左幾錢 想去

吉林都真係幾靚
大陸黎講算高質既地方